唔愛就唔愛架啦，冇得勉強

依個世界冇話冇左邊個就會唔得既

好掛住你

既然已經唔愛你，更加要學識珍惜自己，愛護自己

唔需要為左一個冷落你既人流淚，眼淚唔會打動到任何人

唔需要放低對方，將感情放係心入面，記住依份愛人既心情

反省自己，改善不足，別停滯不前

唔洗怕羞，搵返身邊既朋友，你會發現原來世界好大

就算得返自己一個，都可以周圍去

深呼吸，放鬆自己

呢個世界無童話

感覺話變就變
點解可以咁

唉 我都唔明
明明幾日前仲好地地
突然間就話無哂feel

好多時，不滿都係日積月累，只係你冇發覺，而佢又用愛去包容你，但當負荷太重，就會爆煲

又或者人地見新忘舊 新鮮感